突然間好掛住Tetsu沾麵 香港有冇類似style嘅麵食

香港Tetsu執咗成個月 呢幾日突然間好想食翻

唔係仲有咩

冇留意開未有機會試
睇過話呢間係濃豬骨湯味, 可唔可以講多少少間嘢啲沾麵係點

沾麵係好好食但啲staff越做越衰
仲要後尾得晚市有沾麵
個鋪位又揀得極衰，出面條行人路得兩個人身位仲要有巴士站

濃豬骨湯味 會有微微海鮮香同柚子味 麵身比較粗嘅

就咁豬骨嘅話黑龍, 三田(watt已跌)同一眾拉麵post巴打都有好介紹
但係海鮮同柚子香真係唔知邊度搵

拉麵jo，尖沙咀元祖，俺之沾麵，隱家

俺之沾麵

唔該曬咁多位！我會去試吓

富士55